Tor v4

唔好再花時間係上唔上到咩網既問題啦
一個Tor就可以忍身自己重要唔係第一日識既技能
#唔係第一日講系列
如有一日香港上網要TOR先安既,香港唔再係香港!
你地ANDROID可以裝官方APP

如果係PC/OSX/LINUX都可以去

下載最新版本既第4代加密ONION

提提你:
如果係手機既你可以係VPN項目入面
TOR你既messenger同browser
唔好吹到上唔到網就世界沒日咁
konwledge is free
and we are legion
we don not forget and forgive
Expect Us

多謝兄弟介紹但係Tor(拖) 依家好慢 上網爬過文發覺佢需要多中間人(node ... relay and exit) 情況就好似我哋走入一條村先要搵一間安全屋入去幪面然後轉去另一間屋離開。

要兄弟各自爬山會係好辛苦 不如咁 我哋每人搵部舊手機 先幫佢洗白白 安咗Orbot 然後將佢設成relay(如下圖)擺屋企 [安全屋一定要set密碼 隨時熄機 毀屍滅跡。]

咁樣大家出街用就可以好容易搵到 間安全屋 畀我哋幪面 至於出口 exit server 呢個就要靠有心人喺海外幫手set。

OR...呢個係可以比所有人係上網安全既情況下
Tor係重有好多功能本身就係軍士用途....
例如比人絕網...大家有TOR就可以係 Proxy層保持機連機咁....
我唔希望要行到呢一步....
因為咁樣係等於0係支那上網...
當然你唔好彩你發夢比人拍醒左你有TOR都無咩用....
呢個只係唔想再有假消息話連登上唔到呢D問題~
係下步未有禁連登法之前你地要收埋自己條IP上網
或者有人會話上網慢左...咁行多左街點慢少少嫁啦
你要知D EMAIL係ISP有登記嫁....
拉唔到你就會拉你屋企人
所以如果連自己第一步既保護都無就真係好危險啦